Thor既細佬係Three

咁都叫正？
食開屎？

Ching食開咩

USA個細佬係USB

個樣好淫

觀乎兒登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於兒登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

巴打好野

金鐘m記

淫賤故呢

細佬「係」three
非「喺」three

sem尾忙

樓豬自以為有幽默感 ？

睇圖啦